回魂夜個女人聽到錢就變面果幕真係好正

全部體現到香港人既性格

香港核心價值～

Leon: 怕左你啦 陪錢啦
李太: 真嘅? 幾多先?
Leon: 你話幾多就幾多啦...
(槍聲)
李太: 呀....
(眾人o哂嘴)

果下仲要個女人靚咗勁多

個女人整完幾好J

港人核心價值：錢
港人喜愛活動：搵錢
港人最終目標：搵大錢
港人最討厭的行為：阻人搵錢